[Switch] 超級瑪利歐 奧德賽 | Super Mario Odyssey 集中討論區

遊戲,主機,套,紅色JoyCon Bundle同日發售

遊戲預告片(1):

遊戲預告片(2):

----------------------------------------------------------

常見問題:

Q: 咩版本先有中文?
A: 全部版本都有

Q: Amiibo 有咩用?
A: 解鎖服裝, 但係其實你唔買Amiibo都可以解鎖全部服裝. 另一個用途係: 儲

Q: 有無得雙人Co-Op呀
A: 有, 一個人控Mario, 一個人控帽

Q: 有無得網絡對戰呀?
A: 遊戲內小遊戲可同全球玩家鬥高分

Q: 爆機後有仲無野玩呀?
A: 仲有好多驚喜等緊你

----------------------------------------------------------

發售初期遊戲劇情/驚喜
請用粉紅色細字討論
多謝合作

又爭開post

lm

買左game未
我訂左未拎

訂左 下晝去拎

今晚玩 各巴打唔好劇透

有套既今日都有？

我訂果間,佢話琴日都有套喎

衰在返左屋企唔想再出去拎

我趕埋啲野先去拎
拎完就有得廢寢忘餐

問個好on9問題, 有無英文語言

有

btw 長按cap圖掣可以錄低之前30秒嘅片

想問下玩緊中文版嘅巴絲中文譯得點
我都諗緊玩中定英好

帽國有個moon一定要用體感先攞到，搞咗我超耐

其實中文譯得都唔差，我自己就收貨

玩左冇耐叫譯正常
對白好少... 一句起兩句止
入面配音無論咩版都好似係聽唔明佢講咩
口音似西班牙

連mon成部機fing

有知音呀！真係好似西班牙文

意大利佬

我訂果間FB未UPDATE電話未有
但見偷跑POST話佢賣緊
陣間打去問下先

佢有3個帽動作要用體感
出街玩可能真係要一齊FING

係好閪個設定，我要轉帽一定要fing

敵人一多就要Fing, 好煩

Online 版平D定係實體版？

實體版 尋日最平$380

你接受到叫瑪利歐/庫巴就無問題
玩到沙漠暫時都OK

好唔好玩

好

所以官方係建議你用TV mode+一隻手一個joy con咁玩

咁樣

我為呢隻出機的，因為我好愛mario sunshine

我仲要喪到先買咗digital 版，再因為偷跑買埋實體

尋日喺街玩覺得好好玩，d嘢好靚

即時光源反射喺大叔身體，濕水，煙燻我覺得好正

尋日插上部48吋電視我真係覺得唔掂

不過尋日一話駁電視唔得已經俾d 任粉屌我，話我電視廢

問題主要三樣：

1. 貼圖解像低

2. 狗牙

3. 多邊型簡陋

我唔係話唔鍾意玩，但插上電視我覺得顯示咗switch真係機能不足

預咗俾fans 屌，但我只係想做理性玩家

實體平好多

自轉個陣飛帽就可以轉帽

薩爾達回旋斬

佢1080P黎架咋

第2點認同嘅..但係1,3本身手提都有架啦..點解又會覺得冇問題?
明明1080P一定係靚過720P呢樣冇乜好拗
我自己用返TV玩返而覺得靚咗好多

開心大發現

附左身大跳個D係咪一定要拆對制出黎Fing先得?

mamamia

請集中番喺度討論

super mario odyssey集中討論區（1）

連機fing

我駁tv都唔覺有乜問題

其實點解要轉post

冇野了你個post早d

你果度集中D?

我頭post補充返啲常見問題廢事啲人問姐
你地鐘意啦

呢邊有多D資料

慣例唔係邊個早開就用邊個咩

睇個指南係zL跑
點解我zL係踎低

就咁左菇就係跑啦下話

Online版同實體版有咩分別？
係咪下載落黎同實體卡既分別？

仲有想問隻game係咪要連線玩？無網絡果陣玩唔玩到？

跑緊ZL再跳
3D MARIO SPEEDRUN必用技

尋日398連套出咗

係咪下載落黎同實體卡既分別？yes
唔洗連線都玩到

賤種你都唔識？

d任粉都不嬲都唔岩聽就發左癲咁架啦

一有稻草人就衝出黎

玩到沙漠 差一個月亮

隔黎變左罵戰post

咁勁

尋晚買完就係咁玩

玩到3點先瞓

唔一定解像度高會靚咗，有時越清越易暴露缺點。

唔好話任粉，啲打機打到對個牌子有信仰果啲撚樣傻架嘛，人生得打機做寄託

唔洗理班傻鳩架

你回緊佢既同時都係屌緊佢

720p 幾吋 vs 1080p 幾十吋

ppi 都差十萬八千里啦

mon細無咁覺

你都識講啦
咁唔代表電視MODE差過手提MODE
仲關你個MODE大細事

會唔會係480p個bug

港女Mario

有無得好似Zelda咁自己揀pose?

好似無
希望爆機之後有

點會唔識佢
不過對事不對人姐

mario愈睇愈騷

咩撚野喺「瑪利歐」！

日本官網click 37次on&off 可解鎖
日文版Jump Up, Super Star

深水埗/好景有得賣未？

Zelda /Mario 兩大支柱都玩中性

マリオ
ma ri(讀li) o

Lm

都係英文版正啲

好多地方都有啦

thx

無得咁完美架喇~
有得出街玩,返屋企又可以用電視玩,機能一定有限,個人覺得算靚啦,我50吋電視坐開大約3米睇都還OK

國語

crazy!!

一野屌晒索索任豚

咁畫面係冇咁靚..不過唔係差嘅
同埋佢TV MODE係原生1080P唔係拉大畫面算係咁啦
同埋你計PPI的話1080放落55吋電視都一定差架喎
要再靚就上4K

今晚可以瘋狂痾屎了

btw
較左full rgb未

佢講polygon, 狗牙, 貼圖嗰啲有無開都唔大影響架啦其實

咁又係

最怕d人完全唔理性

一句就話你電視廢就認

大佬，我用乜你都知咁厲害？

我鍾意隻遊戲都可以有不滿要批評啫

仲有隻game好以行緊60fps喎

你明知PPI差好遠就話出電視唔掂都唔算好理性姐
48吋睇1080P實唔理想既
可惜佢又上唔到4K

深之都 358$冇passport 套

手提MODE FPS係幾多

60

Amiibo

大亂鬥系列
Mario系人物會幫你搵月亮地點提示同心/金幣
Mario果隻仲送元祖Mario衫
其他大亂鬥系列Amiibo唔係送心就送金幣

我都係理性討論嘅
冇話你部電視有問題
不過拎SWITCH上大電視係一定冇隔離台靚架啦
問題係有D人接受到,有D高要求少少嘅就失望

買得switch 就實預左係電視玩
而家d 電視又不嬲mon大
咁佢駁完電視出黎
見畫質唔對路呻下講兩句都好正路

而且佢係幫手解釋埋點解出黎畫質唔好
但唔代表佢要特登駁個細電視去就返個ppi啵
咁樣唔會好反智咩
係有缺憾咪認
唔認點有進步

點都唔會係手提好過TV啦

沙漠打左成三十個moon都重有，真係人都癲，都唔個點先齊

中文版？

如果唔鍾意收集野可能真係會唔太鍾意呢隻驚

深之都仲有無？

已經51

兩個人玩 過唔過癮？

個地圖好陽春，如果可以mark低晒我拎過既moon都好D，有幾粒望到拎唔到，有排諗
之前galaxy都有個上限，都大概估到差邊D，依家真係唔知

而且佢係幫手解釋埋點解出黎畫質唔好
但唔代表佢要特登駁個細電視去就返個ppi啵
咁樣唔會好反智咩
係有缺憾咪認
唔認點有進步[/quote]

係有缺憾嘅..
但係呢家1080P都算主流...要PPI再高一係4K一係用返handheld
但係好老實講..呢家技術上呢種手提機難做到..做得到都會貴

剩沙漠51？打到去湖依家有85粒

係 51好似仲未齊

去左其他區返轉頭點睇返自己拎左幾多？佢左上由0 count過

其實我覺得好好玩 （帶埋返工食晏玩）

只係有d感嘆老任唔太跟到時代步伐

我又唔覺我係graphics whore

但明明可以整勁d 部機，整靚隻game又不失遊戲性

睇到拎唔到
睇黎真係有返D 64同SUNSHINE FEEL

有時唔係唔知佢機能有限
而係話覺得佢起咁嘅size & spec 下都做到咁已經覺得收貨

選緊地圖個時可以睇到個地圖有幾多moon, 同係邊到你拎過moon

唔好咁啦
大家都打機姐
Switch有咩不足我地都有屌開
今次唔洗好似WiiU咁咪已經執到

係有缺憾嘅..
但係呢家1080P都算主流...要PPI再高一係4K一係用返handheld
但係好老實講..呢家技術上呢種手提機難做到..做得到都會貴[/quote]

老任由wii開始機能永遠都慢人最少一代

隔離出晒機玩4k，佢仲係1080狗牙mode

唔係佢耐唔耐出一兩隻神作，真係寧可佢執柒咗佢算

wiiu真係黑歴史，害我俾朋友恥笑

最嬲係一隻正經mario都無

唔計2d, 3d 呢兩款

老任由wii開始機能永遠都慢人最少一代

隔離出晒機玩4k，佢仲係1080狗牙mode

唔係佢耐唔耐出一兩隻神作，真係寧可佢執柒咗佢算[/quote]

你都識講佢係機能有限下都出到神作,就算其他TITLE都有一定水準
唔係想駡戰...本身都有PRO同4KTV..本身想買GTSPORT
但係可玩性嚟講隻GAME ...

GT SPORT一早講明唔係正傳
預左

想問下你覺得點先算跟到時代步伐
起唔改變Switch 嘅核心idea嘅情況下
仲可以點整勁啲

mario 64
mario sunhine
mario galaxy
mario odyssey
遊戲性點排？

Galaxy 2> Galaxy 1 = 64> Sunshine

Odyssey 有潛力過Galaxy 2

64>Sunshine=Galaxy>>>Galaxy2>>>>>>>>>>>>>3D WORLD
Odyssey未玩唔排住

sunshine>64>odyssey>galaxy

好耐都無入過遊戲台

事實上電視好靚喎 完全係睇YouTube1080 果隻既質素
用緊Sony 48吋 1080HD, 都未到4K

其實可以$50買tips搵你未拎果d或者用amiibo 拎tips
D tips會直接mark在地圖上
地圖上果d你當搵yahaha細心就會搵到
最難反而係季候鳥果兩個moon(可能唔止兩個）
聽講d moon多到好似yahaha咁
有兩個高處的要沙漠圓柱隻雀附身滑翔
遺跡有隻女蘑菇你要附身男蘑菇同佢拍拖先送moon

任記都係廢時再玩機能戰先至有呢個一雞兩味既idea
算成功架喇,一來D game易開發D(唔駛好似以前咁擠牙膏咁出),二來而家出部機能勁既都無用,隔離兩部野又會好快過返你,又變返WiiU局面

係咪遲D會有道具破冰?

易開發D are u sure?
如果要用曬JOYCON , touch mon 既功能我覺得好難開發
易開發講緊邊隻
好似EA FIFA 連touch screen都唔support 真心ON9

overcooked都成功到,無touch mon,無咩花巧野,反而係利用joycon既方便性,整左隻人人都o岩玩既game,呢D咪易開發

可唔可以爆左機先返去收集返d moon同紫幣？

如果唔得都幾on9, 因為無意義

Of course

唔一定要運用哂所有機能先叫開發成功既

你要夠moon先可以開飛船去下一關
不過地圖moon數量遠多於飛船需求量

我就係見上面話沙漠有50個以上既moon所以覺得好on9, 過關又唔洗要咁多，你話紫幣都可黑以買下衫，d moon鳭儲黎有乜意思

豐富地圖可玩性

剛剛水池有一個，季候鳥就咁睇有3隻
趕羊有一隻，見到隻狗形住又係唔知有咩條件

儲多D架船會強大D? 可能可以unlock多D關?

過關後好似有多一次趕羊

同Zelda 種子同一個道理姐

新手留名

爆左機唔儲野係咪無野玩
同64一樣？

setting 可較HD震動強度
建議揀返「強」

Tips
如果行行下joycon 震動有變化
即係地板有野
去震得最強個位跳高坐落去會震到件野出來
城入面有間屋有個moon就是震出來
另外，沙漠城市商店後門入去有moon拿

雙打好唔好玩，想同條女玩

第三關第一個boss我懷疑是splatoon 走過來的

頂帽無咩做,同埋會拉畫面,麻麻地啫

有幾多關？

依家玩到都市國，

國家幣次次用曬黎買曬三樣收集品，

然後無幣買當地衫(爆機先再返去搵幣 )

但個船倉就show哂d收集品出黎，好滿足

唔該大家盡量回呢個post
由得機界賤種個post沉左算

講起overcooked就嬲 好多場景會lag機
lag到連手制都會delay少少
PC版贏十條街

岩岩過左去碌左幾頁, 由頭到尾有30%係到自推

overcooked知唔知幾時會出新關或者新版，爆左十幾次機 條女係咁逼我同佢玩，打大佬果關依家玩到可以剩4分鐘完場

我都好憎條機界賤種

好少打機 想問下宜家邊到部機同game好？

我成日諗如果Apple肯同老任合作會好好多唔洗用垃圾Tegra

我同老婆打， 都係靠我頂帽打大佬

咁我玩SWITCH就係要玩佢果D功能
求尻其做隻GAME出黎冇用CONSOLE 既功能咁當然好易啦
同埋switch 要support console 同 portable mode 已經比其他console 複雜啦

純討論

我都有咁諗過，反正兩邊已經穩定落黎冇咁大競爭

同APPLE 合作機價應該上升一倍

Mario Run又肯係發佈會講埋 係AppStore賣幾個月廣告
仲諗住有合作關係

有合作呀
Apple 幫手promo囉

iPad Pro同Apple TV 4K粒chip同GPU都勁過部switch，如果用joy con連呢d hardware玩任記1st party games會丁死人
iPad Pro個portability同電量真係

Apple TV 4k用A10X都係$15xx
淨係買佢粒U應該都係合理價錢內啦 點會兩倍

A9X好似已經勁過粒Tegra X1

咁勁 有無攻略

唔係
以前WII U唔係
開發環境易左係講緊佢支援主流引擎
仲有開發工具都易用左好多

買左孖煙通o係沙漠凍到震
好正

你係 graphic whore
Switch 個概念咁創新都話跟唔到時代步伐

依家玩到都市國，

自己最著重係搵國家幣 ，

月亮反而已經無咩心態搵，

覺得就算行主線條路最後都一定儲夠燃料

唔知會唔會儲夠幾多就有特殊野出現呢

會
不過可以爆機先再慢慢揾

有無巴打試過雙人 覺得點？

如果同老婆女友玩 唔想家變就叫佢控帽算

手提處理器，nvidia x1已經差唔多最勁

同條女玩 我用左邊joycon 控方向
佢用右邊打
玩落幾刺激 好考合作度

揸綿羊仔嗰陣個震動勁有feel
記得去Options將震動較做強

震到好似真係揸緊咁
次次都唔捨得落車

嘩，好創新呀

d boss幾撚正

今朝有人話禁a 制 但唔見有既

我打完呢關個BOSS(地底果個都打埋)
返黎呢個位係有畫面睇,入到去

iPhone 8 係咪勁 D ?

哦 我仲以為佢有幾多個圈個張圖就要幾多個月亮 原來拎極仲有

其實開地圖按Y掣有得睇自己執左幾多同未執邊D 沙呢關有成6X粒月亮

有處理器叫iphone 8

沙漠搵左61粒都仲未完

點解有d會有套
有幾間又話訂左既27號正日先有

我女友禁錮緊部機 我都想玩

係唔係所有版本 語音都係講英文？

好耐玩

樓上做乜鳩 屌你老母

做乜9 我明明唔係upload呢張圖 仲要我手機入面無呢張圖

係咪佢server gen錯code

嚇死人咩

扮乜 擺明平時拎黎j

帽國係咪唔應該咁快去?
藍橙果關玩到想掉制

Super Mario Odyssey 媒體評分整合

玩左我幾個字
金幣數完關跌左百幾

沙國已經搵唔哂啲月亮

想問下而家部switch有現貨買啦?

不嬲都有
炒價姐
依家近正價

玩咗一陣覺得好正，停唔到手

停唔到手 玩到頭痛

個HD覆好正，第一次玩switch感覺到

係
搵野果陣好正

咩係HD覆

打錯字HD震 （九方撚）

都係唔明 ，你係咪即是話玩game時震動好正

[非引起罵戰]
我覺得成隻game最可取之處就係啲野好得意
係好玩，但對我就唔係好似大家講到超好玩
首先d boss打法都幾悶同易，暫時唯一覺得正既係雲國第一次打browser
另外故事都普通，都估到佢想點
最重要係玩玩下，已經摸到佢每關pattern，無乜點變
好難免唔同zelda比較
zelda故事好，有難度，自由度大到不得了，有無限既可能性，好多時都玩到我熱血沸騰。
依家玩到metro，暫時對我黎講只係隻幾得意好玩既game，之後會唔會再好玩啲就唔知喇，同埋我唔係d收集狂 都玩到幾頭痛
利申：超喜歡mario

係咪一周目儲唔曬d月亮架? 玩左兩粒鐘瀑布國都係得13粒
三級跳個粒卡左我十幾分鐘

今日連埋部機一齊出
btw呢度係做乜野,卡住左

HD震動係Switch機能之一
可模擬各種精細感覺

scan amiibo

頭先玩咗一陣，震動同啲畫面timing幾夾感覺好正

隻game更新左d咩？

個passport套幾高質

入左設置較HD震動強度做'強'未

禁住左方向制之後要點 禁完之後冇反應

啪隻amiibo落右菇度

較咗

笑死,比恐龍追既時候成個feel都好mh

原來要有公仔,唔該晒樓主

有冇人用TV mode玩耐左會暈3D

setting入面靈敏度較低啲睇下有無幫助

非平地想跳上帽好難撳

有冇報價區聽朝想一早去搵但唔知去邊好

Here,

追尾幾頁就得

帽國塔上果關勁難

依家先玩到森之國 仲要卡撚住左

唔知點解覺得個BOSS好難打, 之後個D 都唔知點算

問下大家你地真係會雙手拎住個手掣, 可以fing佢咁用?
插住佢個mon打做唔到fing 帽個動作, 但唔係駁電視打好似無咁方便咁

插住佢個mon打做唔到fing 帽個動作
>成部機fing 就得

呢隻毫無疑問係好好既作品
但我都係投zelda一票

有無示範圖

射完帽後成部機橫向 向左/右移 = 向左/右郁
成部機橫向 chok = 旋轉射帽

Misonin FB話開賣喎
btw
fb好多直播
最中立既希治閣都有份

希治閣12點先開算係咁啦

我想聽下佢分析下mario既壽命

我有嘗試過, 不過兜我有危險, 一甩手..........................................

三日

係個池到入左幅畫到，係上面點落去？

有無人識？？？

就咁跳落去去唔到就即係目前為止去唔到
玩落去自自然就會去到

玩到停唔到

呢隻game應該幾多女仔玩 咁易都咁多人問
好事黎 睇住女朋友卡關真係好好笑

有冇人已經試左雙人mode?

好好玩點算

一開始已經玩雙人mode
真係要d合拍度
例如帽跳
不過比女控mario會成日唔知行邊
都係比帽佢控會好d
唔係會嘈交

係，佢配埋D音樂真係好舒服會玩到唔想收機

有冇巴打知道點樣跳上去攞粒月？
第一下三級跳係得 但係第二下搞咗好耐都跳唔到上去

後空翻 / 臀部撞地跳躍 ， 直上
呢兩招跳最高

《超級瑪利歐：奧德賽》官方網站中證實本作隱藏了密技！

本密技就是將顯示在《超級瑪利歐：奧德賽》官方網站右下角「Listen to the Music？」的「ON」及「OFF」切換37次（按了 ON 之後再按 OFF 計為一次）。

成功了 原來係後空翻

都市國最後既慶典,出色演繹老任點樣將創新同懷舊復古攞到完美平衡
真心眼前一亮,除左WOW都無咩可以講

依家好似佢地大巴大巴打車落ｄ擔心之前出隻Mario Marker 係代表２Ｄ玩法已經盡頭的人

好玩，爆機前難易度雖易
但咁樣反而吸引你不停玩落去

bgm

今朝見到報紙有廣告

咁快爆村喇

卡關 頂帽俾隻鷹擔走咗點上去

善用屁股落地，可改變梯級方向

好似12個鐘，216月亮

多謝

有乜用

有冇人知邊度有貨

有有冇巴打知點行先救到頂帽？搵唔到路

12個鐘可以爆機

其實成隻game有幾多關

爆機後仲有好多野做
已知月亮數目超過800

關係指王國？
17

800

人地粉字你就直接爆出黎

痴線，zelda 啲種子都未搵齊。。。
買呢兩隻game夠玩成年

有冇人跳到100下繩
未到50下已經好快

打到森林
暫時D boss都好易打

你張圖後面個幾條正方柱跳高禁ZL可以調轉高度

寫定入FAQ

兩個鐘打到湖之國

點整翻條水樓梯

終於爆機,好耐未試過打機打通宵停唔到
之後就月光地獄

想問下套衫喺邊個Kingdom買㗎 玩到雪之國都唔見 :(

有人跳左3000幾下 碌上去排名第一睇睇

Super Mario Odyssey Launch Event at Nintendo NY

係咪D 外國痴線佬

尋晚試左勁多次先知點救

其實唔用屎忽撞地就咁跳都跳到上去
但要跳多幾次先搵到個timimg跳

唔知屎忽撞地呢招, 不過係最高數起第二級衝跳再飛身上到去

要拆制玩都幾煩

我平時都會咁玩
好hea好舒服

真心正

葵廣有

咁快見到有人爆機, 真係可以咁快....

爆機同玩完係2件事

想問 一機兩account
Save係咪分開

以galaxy之後黎講,
爆機後先係本編

巴打好耐無見

門口有公仔果間？

我都係依到卡關
帽就救到 但就不斷行錯路搵唔到月亮

其實每關月亮同紫幣, 係唔係都要爆機先儲到齊? 打左3關, 依家返轉頭打返第一關 搵左一半都無已經卡

係
每關都會有大家講既鐵箱，要爆左主線之後先開到，有好多月亮係入面

係

thx, 咁輕鬆享受爆機先

好似幾好玩

係，你去佢FB 睇

湖同恐龍齊紫幣喎
搵左先?

差4粒
但紫幣有咩用?恐龍果版唔見有SHOP

睇咗ENDING,公主果然係公主
不過有人話全收集先有真ENDING

本來打算等我FD打爆再問佢借來玩
但見原來有好多MINI GAME玩,有D忍唔到手

跳繩榜首已經5000幾

個跑online master 真係on99，難玩到核爆

屌 2 PLAY笑到仆街

有冇人試過scan 非mario 角色既amiibo 會點

送錢送心

Docked 係900p
複雜場面會用dynamic resolution 最底降去720p
Handheld 720p

去到秘密花園，唔跌落街都唔知仲有個樹海

去到城市，人山人海嗰度笑死我，好佩服任天堂

仲遇到隻朋友

有幾多個地方？玩到城市

#283

283咁多

碌上2頁睇第283個留言呀

屌 玩到頭都暈暈地

爆左機
之後

17？

咁快

用殘體

留名

今晚玩

有分岔路 點揀好？

搞到好期待齊月亮有咩
差159粒

冇分別 自己鐘意就得

咁可唔可以玩返個個地圖？

湖之國個關 有2個choice 揀左湖之國之後 玩唔玩得返另一個choice

yes

邊度殘體呀

有沒有咁快

做咩啫你

見到級字三點連埋以為係掛
明明睇埋個瑪字都係係design來

打拳果下真係有驚喜

打完第一次bowser就卡左

又係個垃圾島？

呀屌 前幾頁有人提過

岩岩打完左sand kingdam

但果區重有好多地方探索

大到唔想搵

有冇人每次都比＄50來買提示

比啦 50蚊

儲緊錢買骷髏戰衣

刷慶典係咪最快賺最多錢

打完八爪魚，好正

小弟有幸係沙排爭到第4名（暫時）

瀑布國13 15點拎？

岩岩買左機 想問小小野

你地部機個AC開日本定香港地區?

差13, 懷疑正方石

正方石要點先整得爛?

爆機

日本, 可以online 同人玩, 香港區暫時唔得

有啲位唔識上去

剛剛開始打，原來打派帽都好攰

太順手開咗香港

你登入返改返日本區就得, 但改完記得要重新開機

去老任官網改?

開多個日本acc仲快啦

畫面我覺得唔錯，係dymanic resolution有時差d。

ok啦，不過有啲位好假，有啲位好真，有啲怪

完左慶典會唔會係城入面搵到pauline

畫風唔同

諗諗下，mario應該係出得最多game嘅遊戲角色

打完瀑布島， 搵緊d 藍色coin 仲差4粒搵極都無

終於打到海之國
隻game真係整得有心思

幅2D牆行左邊會有四粒，我估你miss 呢幾粒

有行到
我諗緊係咪打boss 舊鋼鐵度，但舊鋼鐵立方體點都打唔爆

有冇人同我一樣去到湖之國水廣場就係到慢慢游游足半個鐘
個場景真係整到好正

隻水怪好靚

爆了，個結果咁仆街嘅

係好正，有好多關玩好耐

兩點
訓先
聽日再玩

擺明有隱藏真結局

想問下瀑布國33,34點攞
搞左好耐都搵唔到

嗰字體咁on9
只係簡咗三點同四點
真。簡體係咁：「玛」

地圖好大，點搵哂咁多個
淨係不停重覆搵月亮，會唔會好快悶

爆左機再揾

其實搵月亮都唔悶
途中咁多Minigame玩 我都係不停搵月亮，搵到七七八八再走

已經齊所有收集品 ，
如果月亮儲夠一定數量就會送服裝就好

痴柒線，呢3個幣搵撚左我成晚，地圖邊

玩左幾耐，416個月亮

咁都留意到 btw

我無心搵邊位，真係咁啱行埋去先見到，沙國仲差1個moon無提示應該係幅畫，有個moon係商店櫃檯入邊唔識攞

側邊有個位有金幣入後門

後面爬入去

沙漠 種子放邊

商店附近有個盆放

我應該miss咗好多月亮

2p好唔好玩？
想今晚入手

Fun enough

究竟隻game係咪講英文，聽落唔似既

爆機後再揾啦

Italian or Spanish

爆左機之後邊度搵公主條仆街？

帽子國

其實有啲佢話要拆制既招可以唔洗用體感都開到
好似要頂帽圍著自己轉咁
轉完左蘑菇掣再飛帽就得
上魚身同時禁兩粒飛帽既掣就可以攻擊

劇透，驚既咪睇

要五百粒月亮先可以開最後一個地方 最後一件衫都要成五百幾粒先解鎖，收集控既命運

其實仲係唔識分，喱隻應該係日版吧？
咁行版係點

Yoshi又邊度搵

屌 驚喜用返粉字唔該

tips: super Mario 64

唔多掂，都係speed run爆機先翻轉頭搵月亮算

行版=日版加出面層膠有張貼紙
12月1 號台灣出switch 之後可能會轉中文封面

講起yoshi,唔知今集有冇踩住yoshi跳再dump yoshi落坑呢d仆街野

無，你會變左佢

Champion's Road 用完即棄

原來哩度，我都未搵到

沙之國08 流沙裡的密室 搵唔到

玩慣咗botw 見到d 明知跳唔到 嘅都仲係忍唔住想跳一下再爬上去

有無人一樣係sand kingdom唔肯走搵moon

差8個moon

劇透左

諗起zelda 個post
啲人又係成張地圖貼出黎

雪國其中一個室好撚難
要食花加速再避石再跳
有冇心得

坦克啲HD Rumble好正

有無人攞到沙國68？
無提示完全唔知點搵

係差28個，爆左機先番黎慢慢收集

唔係有得買提示咩

暗示畫嗰啲無，但係我已經搵左一幅沙國既畫(森國)，唔通沙國有兩幅？有無人有記憶？

Super Mario Odyssey's pause menu has a musical Easter egg!

agger

帽子有個好高嘅點攞？

琴晩好有心機咁周圍搵野玩
淨係搵嗰三隻羊都搵餐死

8爪魚淋熄佢個頭之後係咪要踏佢

我搵到但唔知點拎

呢隻有無玩好著重體感
因為鍾意用細機玩

玩左一日 覺得zelda好玩d
zeld真係會停唔到手
但mario都算係佳作黎

唔洗

係？遲下出中文玩返先

其實唔一定要

用水射佢就ok?

我都諗住出中文重玩一次

想問係咪遊戲舖都有現貨了？

到時識睇DLC既四英故事唔知會唔會喊死

要係咁射，射到有反應先為之一下攻擊

好似講緊喊野

等出中文版先買
尋日收到MARIO BUNDLE
玩左番唔到轉頭

有沒爸打知到，呢啲所謂提示點打開個月亮出黎？
我影低左，再去到目的地，用盡任何方法，屎忽落地都沒月亮跳出黎

其實直接用屁股撞落去一野就搞掂,快過射好多

原來如此，我打左好耐，用噴水嗰隻野打，打法好似當年打seed咁

跌左落樹海

不知名島？啲色好怪

依張唔難帽子國哥張先痴線

呢張先易

呢張係點，我都搞唔掂

森之國
係咪要上身先可出得返去 依加卡住左又無得經地圖走

森之國 有冇巴打知道點樣跳過去攞紫色幣 喺懸崖旁邊

邊度黎？

帽子國點跑贏隻🐢？

咁啫係點解決

tip:同帽子國有景色關聯既國

ZL + 上下fing joycon

屌，好憎要fing。。。

哩隻算唔算第一隻screencap都用埋嘅game?

係咪要用龜？ 有冇人可以解答

上到最頂上身滑翔
起碼有4個月亮要靠滑翔拎

帽子國依個點攞？
變埋青蛙跳都唔夠高

變完跳嗰時係咁fing個手制，會跳得高啲

隻柴犬唔知幾時走左入屋企

原來教學寫到明，自膠

邊度買會平d

有無巴打有買嗰三款amiibo? 有無話邊隻好用啲？

嘩，好正

買衫有咩用？

有啲地方要換衫先入到

仆街，有提示都係搵唔到

唔係喎我係aeon訂既個面係寫哂中文
餅帶最尾果幾隻字係EUR
應該係歐版黎

玩落唔錯 不過唔用體感掉帽得一招

爆機後要一條血連打4小強好煩

點樣較中文版，搵唔到

部機轉中文

禁+，setting有

森之國差三粒紫果實好煩

Amiibo簡直係官方金手指

Mario可以無敵
Peach可以補滿心
Koopa可以提示紫色金幣位置

好鍾意湖之國 好靚

求先同個friend玩咗兩個鐘，玩到有少少頭暈，可能用switch個mon太細。

今次出嗰三隻？

同埋d 紫coin易搵

圖片解迷有冇話要去特定地方解

跳繩點樣跳萬幾分
痴孖筋

我記得用坦克轟佢拿

沙漠嗰張相可以點解決？

遠跳或者身體攻擊(撲擊)!? 空中 ZL + -> + Y

飛帽彈過去

呢關洗唔洗咁難

我都過唔到

係唔係有2play?

想問下第一個島 有冇商店架？

有，但冇鋪，係一紫一黃企左喺度

咩關嚟？

多謝，聽日買隻先

2個人好似仲難控制

唔係唔好玩，但稍為有啲難玩

我覺得打大佬仲易過中間啲關卡

破壞情侶關係模式

頭先雲之國打Browser 仲以為自己玩緊ARMS

森之國難玩到熄左機

唔知裡關幾多人棄驚

點先開到？

搵到呢到但係點拎

拎到了

商店出面旁邊，蹲下拎金幣再行入去就入到商店入面拎moon

唔明點解會覺得難玩 係最尾庫巴有d 挑戰之外

利申：一周目

隻GAME難玩之處係集齊所有野...

係地圖邊最北邊的,.唔係隻野付近,.

超級好玩

Galaxy同wii mario bros已經有少少 今集做帽真係可以玩死mario

我係城堡睇完張圖 走去影帽子國燈塔加月亮一啲反應都冇既

屎忽震佢出黎

電視玩真係靚十倍 ,手提mode 冇眼睇

謝謝巴打

終於得左 thanks 巴打 完全冇題示 玩死人
仲有飛天的士戴布倫 搵極啲飛船都冇反應

見到條庫巴座騎(龍),同Dark souls國,就好似老任同Capcom,From software講:我地部機夠力,係你地唔整咋

點去返之前玩過既地圖？

坐飛船

呢關真係好有驚喜
我係peach一定揀bowser
無限兵馬 有座城 幾艘飛船 一條龍

唔係覺得特別好玩 但一儲金幣月亮就停唔到不斷玩
利申玩到森之過 已經儲曬之前幾個地區既紫幣月亮

條龍得個樣, 打完好失望

勁似

隻game 好多位似nintendo其他game
splatoon arms zelda

zrlda都有？

點跳繩跳到一百下啊......跳左2個幾鐘都失敗，去到40幾就衰左，唉，呢粒月亮注定拎唔到😭
跳到成萬個啲都唔知咩人黎.....

唔好跳太高

之後打排球100下先係地獄...

點控制唔跳太高😂

㩒跳果陣㩒短d 快d 放手... 控制力度呀😂

想問，沙之國個（5個仙人掌的正中間）係點解決，點整都沒月亮彈出黎，卡左2日...

有無圖... ? 你有圖即時講到俾你知.

或者上網睇啦... 有個YOUTUBER個攻略好掂

依到應該點先跳到過去？ (沙之國)

根據湖之國提示去影，係咪就咁影，乜都唔洗做？有乜要注意..

劇透

睇左youtube原來月亮有999個，儲齊仲有最後結局，自己一定永世儲唔到

有無人知金銀mario係邊隻amiibo解鎖，同埋點樣先可以有9粒心？

真係係流沙入邊....你會隱約見到有條間係到. 唔俾沙吸入係咁頂住頂CHOK入去..

有啲應該要用其他鏡拿...

易玩d喎 我覺得
可惜冇人同我一齊玩

兩個人打慣機其實易打好多，用帽做動作食幣打boss都方便d,

但如果你同個唔識打機既就………

利申：同女朋友打永遠等於無左隻mario，個鏡頭永遠去左唔知邊到，大家都睇唔到野

依家開始用佢個拍攝模式，
去唔同地方影下相，

同隻狗做下早操

繼續搵月亮個精神好累

女仔做帽比較好 易d控制

想佢玩得開心D
因為頂帽變完身都係mario控制，
佢可以玩得開心好多，
自己一個Save,同佢玩一個save,
仲記得初頭變身，彈弓頭彈出既方向係你拉既反方向，佢講極都唔明

鐘意影相既剩係佢個拍攝模式都有排玩

這些機會

得罪講句 你女朋友好蠢

我都係俾女朋友做mario

做帽可以逼mario跳...
仲可以亂上身

不過2p可以踩帽二段跳

最鍾意既大叔裝扮

爆左機都未試過有一千蚊買到條底褲

我都係一路影一路玩 有排玩

163 個moon 爆左機

plz help

上面果個
扔帽》跳去頂帽》zl 》y
基本上利用頂帽ge2段跳+空中前躍動作就過到去
不過其實個度得錢

踩帽跳躍，飛帽出去再撲過去

相片提示係找不同，然後屁股撞擊

第1張 刺客信條

有錢買衫無錢買底褲

游水條體力/氧氣bar

裡關真係癡撚線
好辛苦過左4兔
個d稻草人關難到

女朋友永遠唔扭視角，成日對住d牆黎行，要d iq野先過到嘅位永遠諗唔到，控制技巧又柒下柒下連佢自己都唔知自己做乜鳩

same here
話好似玩彈像根咁反方向走，講左好多次先識撞爛d石我已經唔偷玩，佢玩幾耐我玩幾耐

古惑狼定呢隻好玩

騎隻野去撞

same here
話好似玩彈像根咁反方向走，講左好多次先識撞爛d石我已經唔偷玩，佢玩幾耐我玩幾耐[/quote]

好彩係我控mario 我覺得比我女友控都有同樣情況

頭先玩緊森林個關，係牆邊跳過唔到去對面，諗住跌死 ，點知無死重發現下面有一個森林 。

庫巴最後...爽到爆

三百粒果關啲月亮我己經拎到想死

隻game好好玩，咁快就爆機好可惜，完左睇返d回憶片有啲感動
我唔係收集控，收齊哂d野無咩意思。
btw 睇完假結局之後覺得 peach 真係條八婆黎，死港女

城堡頂粒蛋

有沒人識解 湖之國既寶藏提示！

同埋點樣令沙之國既柴犬上自己既飛機跟我走？

係沙漠見到d鷹發光 有咩用？

提示有講
攞月

隻柴犬某d國家會係船倉，大部份國家會自己走左出去，

同埋當隻柴犬喺出面，你可以飛頂帽比佢當飛碟玩，細節做得幾有意思

你地有冇買舊amiibo
好似好勁

我去邊個國家，都唔見隻狗狗跟我😂😂

三隻買曬，
公主無限補血，mario無敵時間，用完再nfc就可以再用，打爆機四兔簡直無敵，
庫巴就可以幫你顯示紫幣地方，唔使自己盲搵，
最後隻公仔又幾靚，鐘意mario既儲公仔又得

佢唔同國家會係某個地方，唔會跟住你，
但你見到佢就可以用頂帽打佢，
佢就會同你玩，
同埋佢會好似真狗咁爪地下，
爪完地下會有閃光，有金幣拎，
自己第一次見隻柴犬係船倉係爆完機之後既地方。

利申：自己有養柴犬，好鐘意佢d細節位

我係沙之國到唔知點樣跳上去隻鷹到
打極都唔中

跳上去做咩
要攞帽掉佢

想問下點樣空中再踩帽，同埋咁係咪變左可以無限踩上去

有冇巴打知道今日個價幾多？

未聽過MARIO要食炒價

點解mario會咁呢
我記得splatoon都炒左陣

老任出手, 淨係睇到 前日出個陣 , Switch D貨多到爆炸.
好多鋪頭由炒價轉返幾乎公價, 成堆炒狗 恐慌性拋售,睇到都心涼
估計係老任為左推Mario, 一口氣推一堆貨出黎

不得不說今集Odyssey個遊戲內容真係痴撚線

Hold 實Y再跳上頂帽到
再高難度啲可以mix埋空中ZL+Y嗰招一齊用

月之國背面好難打

過關唔難
收隻月亮我用左三百條命

玩到出看汗

好彩係我控mario 我覺得比我女友控都有同樣情況[/quote]
試過佢用帽，佢完全唔知自己可以做咩，都係我做帽幫佢拖好過了

跳繩跳30同100 就有野拎係咪向
Super mario rpg legend of seven stars 致敬

想問下係咪一周目唔會儲得齊月亮？

有啲要爆左機先拎到？

第一野知，姐係係空中派帽再跳前去頂帽咁就可無限向上？
真係好考功夫

沙之國76 石柱上面舊石點爆

唔知得唔得
不過想跳高啲可以試下

跳>Wall Jump >派帽>反方向ZL+Y

無機起手唔知可唔可以無限loop
(跳>Wall Jump >派帽>反方向ZL+Y>Wall Jump >派帽>反方向ZL+Y>....)

更正應該係反方向派帽>ZL+Y

Dump地起跳>wall jump >反方向帽>捉帽可以再高啲
好似無得loop

沙國68仲未搵到

個日本仔係咪話搵齊之前唔瞓，幾日前已經見佢直播

玩到去都市國但之前果啲國嘅月亮數一半都唔夠 係得湖之國差幾個齊

個價位 389算平？

360

邊到有？旺角最平389

有無人知鈎大魚係加3心定有月亮
鈎到燥

湖之國？
我係月

thx 繼續做多陣漁夫先

沙之國， 金幣點食

爆機之後會有桃子城，如果有玩過N64一定會好多感動位

飛帽再跳上帽再long jump

應該最多就係3野，岩岩試過

ZL+Y向前跳
唔夠遠就
ZL +Y跳完士空中掟帽再ZL +Y 飛撲過去

懶就開2P飛頂帽去食唔自己跳

到底點救頂帽😭

係遺失王國俾隻雀撚9我
點搶返頂帽

係遺失王國唔見左頂帽點算

追post

去搶番黎

上到去 隻雀企個位其實係機關黎, 屎忽撞地爆佢菊花

唔得，空中只可以踩一次帽??
我踩極都踩唔到第二次

有幾個地圖要釣

三連跳搞到我死左好多次 邊撚個發明架

好快玩完故事，差收集，好似短左d

Yes

全部都係會去齊

爆左機，係咪賣得？

爆哂月亮未
Btw,其實隨時都可以賣、你未開黎玩果時都一樣可以賣得

早賣可以賣高價D

屌 討論畫質就開過個post啦 我想睇關於隻game呀

拎晒999mon?

月球馬面，好難踩啲怪

Handicap
好難玩

D歌好正

2p mode真係破壞男女朋友關係mode
一路都係男帽 女Mario咁玩
玩到迷失之國女友已經覺得難玩到想發爛渣，俾佢用帽又嫌悶

一共有幾多關？

做帽都好重要嫁

我老婆用返自己account玩

我頂綠帽都係條臭雞派...

係熱砂國要上飛彈身個毒水池瘋狂死
個鏡頭唔轉得勁難控，一反轉方向就亂哂

死左5次後 我放棄左果到

5次就放棄
後面有D位唔死返十幾廿次都唔掂

fuck 想align返個鏡頭方向又唔得，個控制又要跟粒子彈方向，真係要腦筋急轉彎
到底係邊個弱智要咁樣setting

因為我覺得果到真係好難玩

我就係因為個方向所以放棄

要d女明先得架，佢剩係覺得做帽好無聊

跳繩如果有巴打做唔到一百下
可以試下跳頭個十幾下 較正個鏡頭係打橫影過去

跟住就三十下開始習慣聽聲搵節奏
聽慣咗之後
不知不覺就可以100
玩咗7,8次左右就拎到

果度係有少少難 要習慣左點玩火箭先

頭三個地方係咪冇寶藏提示圖可以cap？ 搵極都冇

你代入自己落去就唔難

樹海有到有棵樹苗同埋幾個金幣個位要點破解 同埋隻錢包怪係咪都有位可以解到謎

有d位真係難玩到懷疑自己中過風
又唔願放棄 一卡就搞好耐

頂波100次難玩好多

不甘心 由其這新婚 就像玩犧牲 想過搶新娘

最緊要係你見到其實係可能做到，你知要點做
但次次都差果dd先唔甘心

有時跳到好失控真係好想掟掣

反而頂波100次 我第3次就成功做
跳繩都仲未得

頂波技巧: KEEP住自己跑緊, 如果追唔切個波就飛帽

吐兩三百個金幣係個樹苗度差唔多

有冇快刷金幣關推介?
見到有件衫要9999金幣先買到
見到件商品但係又唔夠錢買
好想拿拿臨清咗佢先

件9999有乜用？

可能玩開節奏game,覺得跳繩易捉D
頂波100次要玩好耐

做乜鳩

其實公主都冇好唔願意咁跟庫巴走,庫巴仲周圍去準備哂D靚野去準備婚禮
MARIO你搶乜

終於過到

其實係，跟住mario搶完公主之後，公主發現mario結婚咩7都無，好嬲，水番呀bowser 搶番公主走，個game 就叫做bowser odessy

好景378喎

屌頭先亂咁跳 跳跳下跌左落去
Deep Woods

痴撚線

我同女友玩個陣，佢無厘頭跳左落街
我當堂嚇一跳然後得啖笑
之後先發現原來隱藏野
即刻轉口風讚佢搵到隱藏關

Devil may cry?

醒目

唔知有冇地方要用佢先入到
但係唔買哂啲item我估唔會解得哂啲紀錄
咁會拎唔哂月亮

學起佢啦好實用

睇緊侏羅紀
條恐龍入左大城市
我居然係諗幾時有人飛頂帽過去

個操作本身已經贏好多鬼佬動作game
淨係chok極限跳高跳遠都有排玩
玩哂成隻game之後好啱再挑戰speed run

基本黎, 好多位用依個方法快好多

係雪之國打緊
隻大佬好狗
嬲到我一埋身打佢就瘋狂爆粗

某一關唔係用緊MARIO既話我仲以為自己玩緊DMC定bayonetta

瀑布國其中一度門, 入面有隻暴龍同一堆小怪
上暴龍身去撞小怪 > 自殺 > 上身 > 撞小怪
一轉1分鐘左右, 可以刷到100up金幣

位置喺呢度

買左骨頭裝

有上開Fb Switch Group既唔好起我底

套裝有乜用？

冇用, 得個樣
有冇門要用佢入就唔知

頭先fb見到你個post

蘑菇世界最cheap個隻王一定係隻神頭
唔係難打,但落冰錐個時d木乃伊會無預警係你腳底出真係cheap到爆

森之國張圖完全唔知要去邊

係喎
又多個combo

同獅身人面像講嘢 要企開少少

玩遙控車慢第一果個成秒

死伙，我學唔識

有沒爸打識得解海之國呢個謎

Keep?

有無巴打好鐘意玩迷你車個小遊戲
勁好玩
見世界記錄22秒
我最勁都係23秒尾

點開始玩？

爆完機更加停唔到手
啲新內容好撚正

我都係跟啲龜龜學，特別大師盃
有隻龜個身閃閃下，跟住佢跑

生平第一次o
玩mario要記combo

有冇人知送比市長個包皮係邊

搵左成兩個鐘

要換咩衫先開到遙控車

上身就得

Mario 兒童向嫁
一定唔會難

d boss就易
某d位跳到人想死

好好玩
輕鬆簡單又得意過癮
仲要係咁死都唔怕

秘密花園個boss都有少少難
唔係話難打，而係唔知點開始打

有冇人知蘑菇城"來自天花板的光芒" 個粒月亮(星星) 點攞?

係咪話一共有17個國家？
有排玩

我打個陣一開始都摸左好耐 係咁跳上隻野度都無反應
點知原來咁簡單

我都係，跳左上去試左陣先知唔對路

跳上佢到再瘋狂派帽都無反應真係企左喺到唔知點算 無諗過隻長腿物體咁硬淨

飛完帽可以跳多下

個下係飛撲

仲有趕路用，
變波dash, Zl+y,飛帽，踩帽，飛帽，zl+y
可以跳勁遠

求教學

掟帽+hold實Y>Dump地起跳>wall jump >掟帽>飛撲(ZL+Y)

2017咁既畫面，辣殺驚，糞畫質(好似係

屌你笑撚死我

ching你冷靜d...

太激動,好正

食晏即刻開機試

秘密花園係邊個圖

森

森之國

學晒, 感謝

唔小心跌左落去
重係下面玩緊

月球背面稻草人關難撚到
飛彈嗰關 想拎第二個月亮試左幾十次都唔得

hints
係座城入面
企某個位再撳右邊磨菇掣轉第一身視點再諗下要望邊度

我連入場個4隻兔都卡關，綠帽好惡

帽國天空有個月用青蛙都拎唔到

呢度要用跳遠過, 好易跌落去

好似係喺出面上身拎完月亮就有得入屋跑圈
唔記得係咪咁，因為我一早已經拎左果個月亮

chok下會跳得高d

我總共用左超過三百條命先拎晒呢關月亮
飛彈用左過百條命
第二個月亮我有拍片 因為拎到太開心

求教點多段跳

呢隻究竟有冇得跑步..隻Mario...我禁晒所有制佢既跑速都冇分別...
反而變返2d時就有跑

綠帽橫掃最難避
但打完綠帽其他唔扣血都好易
試一次打完綠帽滿三格血先玩落去啦

如果真係唔得去其他國家買六格血玩easy mode都得

碌加速 或者飛撲落地後
都有段暫加速

本身analog推盡就係跑

最快加速應該係飛撲後碌果下撳一下y
會有黃色爆色咁就係最高速

用體感chok就拎到

3D mario輕推係行，大推係跑
試ZL->B就知，跑緊係向前大跳，行緊時出係後空翻(呢個無試，不過之前幾集都係咁)

平路最快應該都係ZL->Y再chok掣
不過有斜坡好易會歪左路線

綠帽自轉個時可以直接踩佢本體
唔洗打帽飛到周圍都係
我都係卡左兩個鐘就黎放棄個時無意中發現
即刻滿血過成座塔

你想問咩多段跳?
三連跳咪B->B->B
combo式上面巴打有教左幾款

一直是一個人
1. Dump地起跳>wall jump >反方向帽>捉帽可以再高啲
2. 掟帽+hold實Y>Dump地起跳>wall jump >掟帽>飛撲(ZL+Y)

懷舊jj
仲有趕路用，
變波dash, Zl+y,飛帽，踩帽，飛帽，zl+y
可以跳勁遠

試下先 thx

任天堂原廠送個張mon貼質素係點

我琴日買完mario bundle 自己痴 入哂塵 痴得好差
諗住淘張平野再痴過
如果送個張野係靚野就算 當睇唔到 唔好哂

話說冇switch集中post 唯有係呢到問

送嗰張cheap野來

估唔到都幾有難度

跳繩有無咩技巧

骨頭已買

屌, 錯link

上面條唔好睇

雖然好WoW，但真心羨慕外國有咁多宣傳活動
好正呀

蘑菇果關平面痴撚線

好撚正喎 我呢關真係玩得好開心 有d難得黎又有創意
好開心好想講又唔想劇透

香港得D game鋪掛住炒game, 唔會有呢D開賣event

我會ZL+B 大跳完淨係放B
佢會繼續碌
之後再禁返B會再大跳

一直loop

跳細力D

利申:第一次跳到92下，未試第二次

係咪用handheld mode有d技會出唔到，例如向上下飛帽，連續翻滾，派帽360等

派帽360可以360轉左蘑菇 等佢自轉再派帽就得
不過難出左好多

我成部機fing

香港真係乜都要炒
個氣氛真係⋯
我都好想喺條街見到mario同聽到有人表演mario OST

呢關易刷啲定係前兩頁巴打推介瀑布間房易啲??

呢個好似快D

2周目砂國 在東邊的石柱
邊度搵飛彈打爆佢 飛極都唔夠遠

用龍飛去中間位有三條石柱
然後等粒彈埋黎 閃紅色先變佢
向住舊石直去 狂fing個掣 就趕得切

我都試左十幾次

原來要係中間石柱等
我係邊邊位fing左十幾次都差d
thx

我知真係好on9

邊度搵到只龜玩小遊戲

屌好撚勁

睇完都做唔到

湖之國 比石頭擋住度門點入去

我想問好多關都有一舊好大舊既四方形石頭，有咩用/點整爆佢？

入面教cap jump個comment好似唔錯
返去研究下先

There are three ways of completing the cap jump. One is just dive fast enough and you'll reach it before it flies back to you. This one requires you to be extremely fast. Another way is to use Y to throw cappy and holding that down while using ZL+X to dive. A third way is to take advantage of the fact that while cappy is flying away from you after the throw you don't need to hold down Y to keep it flying, so while cappy is flying away from you you dive with ZL+Y and then only let go of ZL. In this way Y will be held down when cappy stops at his maximum distance and the game checks if you want him to keep spinning.

我想問每關係咪有同一數量既月亮?

我響熱砂國拎左30個月亮都唔知拎晒未

爆機後就知

地圖->Y有得睇

可以指教下嗎

根據巴打提示係石柱等飛彈試好多次都差少少
之後試等飛彈黎到, 自己跳出去先附身, 呃多少少距離就攪掂左

mario都有咁高階既技巧

呢個唔用體感冇可能過到

有冇巴打知MARIO俾隻臭雀搶左頂帽要點做先可以搶返頂帽?

善用臀部撞擊

任記game全部易學難精是常識吧

點解連登咁多蝗

係坐爆隻雀定利用個石楷高低差撞佢?

撞擊個石階

唔該你巴打

觀音坐蓮

爆菊

呢關點撚樣過？R爆頭

我都想知

我都唔識解
粒飛彈戴帽

爆機後

上飛彈身

最難係三段跳要就嘅位
同埋用jc向上拋

點上？

同問
一派帽俾佢就爆

巴打係咪行咗相反方向？ 地下洞穴係有兩個出入口

我諗要學識咁跳係今作的基本功
有冇巴打可以教我地秘訣？我一跳就掟帽，再凌空ZL+Y，都只係飛撲而唔係向頂帽凌空直衝

的確唔識跳,100%全月亮唔到
巴打如果指牆,你小左一個動作
坐跳-->貼牆-->跳-->掟帽-->飛撲

係喎

自膠

個三隻公仔咩價位到

想問派帽再撲果下點做，飛撲係zl+y，但hold帽要按實y

會唔會兩個人玩先做到

屌柒左,佢有教
B 跳起
空中按 ZL (向下撞地)
B 原地再跳起 (大跳起 )
在空中最高點時 長按X (放出帽子 長按帽子停留在空中)
(此時mario仍在空中)
空中按ZL (向下撞地)
向下撞時 即時按Y (空中前跳躍 - 完成一段跳)
mario飛向帽子 (向上跳起 -完成二段跳)
等待最高點 空中按ZL (向下撞地)
向下撞時 即時按Y (空中前跳躍 - 完成三段跳)

呢段？？

比隻死人雀搶左頂帽
跳唔到對面
卡關中

玩mario令我知道我真係手殘，玩呢度花式咁死
卡左成4個字先完

果種誤打誤撞搵到新發現既感覺真係好過癮
岩岩係森之國騎住滑翔條龍 本身諗住飛去條水管度
點知冇停到 我以為會跌死啦
點知飛左落去個樹海森林度 又有好多野搵 好正

首主題曲原來一早派左歌詞
開心大發現

如果覺得難，你可以先學飛帽再按飛撲
跳起，y, zl+y
按左y之後，立即再按實zl+y,頂帽仲可以hold

終極痴媽根

1,梯級
2,屎忽落地

屌上面咪有人貼左囉
我貼嘅

你地插住機玩簡單d定分開機簡單d？

手提mode易出d要chok joy con既技,特別係上投,但chok 個時會睇唔到個mon

森國張圖片建謎完全無頭緒

湖國張圖搵到唔同地方用恐龍撞爆都無事發生

指沙國戈張？
提示：一路向北、邊

藏寶圖全部屎忽撞地出的。

有冇人知luigi會唔會係隻game入面出現

唔好意思買game無耐有個白痴問題
想問係咪完左一個objective先會save
我平時自己手動save之後load都係重頭黎過

沙之國飛船左邊有個好高的金字塔有個月亮,點先囉到??

玩第二個國家時有通道黎返呢到拎

D紫幣無提示，成日去到最後幾粒唔知邊度搵

第一個國家搵曬d紫色金幣
但月亮搵得14個，佢話有25個
有無一d要爆機之後先有得拎

爆機先拎得晒

終於爆左, 聽日玩蘑菇國, 仲有月球背面
仲要集紫幣 同 月亮, 有排玩

咁宜家係咪儘快一週目先？

哩個高佬？

得左啦，岩岩去左海之國
感謝巴打

換左套衫姐
呃唔到我既

第一個島搵左頭17個差8個
提示鳥無提示
係咪已經將一週目搵曬？

有D要打完BOSS先有
其實唔駛執著一週目搵哂

爆機只係開始，唔關周目事

完左1週目每關都會多廿粒月亮
到時一次過搵仲好啦

拆joy con，兩隻手 abab禁，最緊要聽條女叫，過左五十之後習慣左跳到手累都得

姐拿拿臨爆機好過

排球一百下 試咗兩個字都唔得
躁咗
跟住用茅招過咗

求教！！

聽到條女叫要點做? 試咗幾次仲係50

叫完禁制跳

枉我之前仲專注睇條繩拎節奏，原來聽佢叫就得

我覺得嘔兔先煩

終於爆埋裏關
送套衫好無用

頂帽先岩

係咪一死就要由頭跑一次

商店買月亮既上限究竟有幾多

裡關好哂時間,前面練熟左一死都要跑多5分鐘先到你死個位試

協助模式幫到你

試左原來show唔曬月亮會出…，
仲以為會去埋隔離行

handheld都出到360體感
打平部野向左/右fing

Devil may cry

我都有諗過試 不過三四行己經好礙眼

開協助模式玩無意義啦

點玩個迷你車

咁多人問 你見D人無帽就去附下佢身啦

好易咋wo

見到新奇野第一個動作當然係派帽

其實協助模式幾好
又唔係協助打boss又唔係協助搵月亮，純粹指條路黎行，好適合我呢d行行下唔知自己兜左去邊嘅人

有幾多人跳到？ 覺得好無從入手！

一個每日開10個鐘台既streamer都要4日先100%到隻Game

40個鐘就100%到唔算耐

咁算好快啦

我覺得最大作用係跌落街唔洗由check point黎過

係玩完regular game之後仲要4日

但係識回血真係新手mode

狗衝爆一次機唔耐
係收集先至耐
有D位仲要R爆頭先諗到先過
40個鐘係好快了
我預100個鐘先解哂所有月亮

解完仲要齊裝+夠錢補滿999個月亮

好在老任無獎盃系統
一有比較就會好想100%

好似話整緊

又話低齡向既

玩mario唔驚跌落街仲有咩好玩

貼返去任豚飛機post啦

獎盃系統係咩黎，其他機種？
有無人講解下

獎盃或者成就,而家大部份打機平台都有
有D特定野要你做,例如食10000個金幣呀,儲哂D月亮之類
做哂100%就會覺得玩盡隻game咁

爆曬機先知原來有協助模式依樣野
唔掛得之前上網睇片見到人有九粒心，
依個模式比唔太叻打機既人玩其實幾好 ，
起碼佢地都可以爆到機甚至有動力打埋月更表面

段youtube description 有詳細教學，跟足應該就得
你去到邊步唔得?

B 跳起
空中按 ZL (向下撞地)
B 原地再跳起 (大跳起 )
在空中最高點時 長按X (放出帽子 長按帽子停留在空中)
(此時mario仍在空中)
空中按ZL (向下撞地)
向下撞時 即時按Y (空中前跳躍 - 完成一段跳)
mario飛向帽子 (向上跳起 -完成二段跳)
等待最高點 空中按ZL (向下撞地)
向下撞時 即時按Y (空中前跳躍 - 完成三段跳)

wtf

會多血左同埋跌落街唔會返去插旗位而係返上你跳落去前嗰度
手殘人士專用

樹海有粒月亮仲貴過商店買

好想有....

可唔可以搭單問下
上面段教學講最高點時長按X
咁係幾時放開呢個長按咗嘅X?
跟住幾個step刻意寫住用Y唔用X
應該係有特別意思/交替咁用?

x同y都係飛帽，因為正常飛帽係y，hold帽就按實
而飛撲係要zl+y，咁如果你要hold帽再飛撲頂帽，用一粒y咪會做唔到，所以飛帽同hold帽用x制，而飛撲就用y
x其實係你踏到帽後已經可以放

其實空中接帽一粒Y制就搞惦,點解要講到咁複雜
你跳起飛帽ST個瞬間可以放開個Y制再禁落去hold實就接到
又X又Y雜技咩

開2p mode 淨係控頂帽

呢關如果唔練熟三段跳真係唔使旨意過到

我一定過唔到

個mario 係咪崩壞左

佢想skip好多野要用三段跳，其實唔太需要

打爆機就明

其實都係
尋日reddit片有個comment有講三種方法
單用Y要手速快，頂帽飛返嚟之前按ZL->Y，Y要按實 (即係第三種方法)
如果用X/Y兩粒掣，就可以有長時間d 去按飛撲動作

There are three ways of completing the cap jump. One is just dive fast enough and you'll reach it before it flies back to you. This one requires you to be extremely fast. Another way is to use Y to throw cappy and holding that down while using ZL+X to dive. A third way is to take advantage of the fact that while cappy is flying away from you after the throw you don't need to hold down Y to keep it flying, so while cappy is flying away from you you dive with ZL+Y and then only let go of ZL. In this way Y will be held down when cappy stops at his maximum distance and the game checks if you want him to keep spinning.

其實崩壞mario算唔算劇透
未玩到崩壞mario，但一望就知係咩嚟

唔係劇透,爆左機既要素姐
不過用佢加某間房拎黎釣魚一流

Anyway,唔係崩壞
係64衫姐

冇講到咁短,你跳>禁實Y飛帽出去>禁ZL,姐係mario轉一圈準備坐落地個一下動作,期間放Y>禁實Y,幾手殘都禁到

起碼我由識用開始到岩岩過埋裡關都未試過失敗

其實係可以淨用Y做晒兩樣野
ZL+Y後 再按返實Y就OK

即係按ZL，mario準備下壓的期間 先放Y再按實Y?
咁可能我係早左放Y，做唔到100%成功
返去再試下

仲卡左係沙之國差一粒去下個地圖

無錯,正常過唔需要用到三段跳
佢都唔夠癲
我試過用三段跳可以SKIP左 庫巴前面果四關

搵真D啦,關關D月亮都夠有突好多

正確唔係三段跳,係半空取消變身 半空飛帽 撲埋去跳起再飛帽再飛撲

要玩收集就無咩意思 唔知有無人玩speed run呢

想知市長手袋係邊

有無人覺得隻帽仔變返白色帽有鬼魂身個陣好得意?

佢企果棟野右邊既兩棟樓中間
向上望會見到鐵架 就係嗰度

咁多國家人民最得意既一定係帽國

依個童年回憶黎，見到佢我唔捨得轉走件裝 （因為係我第一隻學人玩既GAME）

帽國, Captain Toad

第一隻game玩N64都幾特別 果陣想搵個friend買N64都唔易

香港應該好少人買n64(本身全世界都唔多)，果時仲要ps, ss 老翻game周街都有。

賽車第一個個21秒真係好癲，
自己23秒已經諗唔到d彎點入先可以快兩秒

打排球打到好燥，去到90下斷左就再打唔返上去

Captain Toad真係好正
有時走到去啲奇怪地方無啦啦撞見佢好過癮

定啦,已經有streamer做緊warmup

砂之國果隻好攪笑

求片

我best係22秒94,之後就冇再試過入到22秒 最盡都係去到23秒3幾

用手提mode 玩左半個鐘左右就開始3D 暈

碌冰柱點先整得爛?

等我試下用三十秒錄唔錄到

想問我買左大亂鬥果隻綠帽amiibo, 點知嘟唔到綠帽出黎 係咪我買錯左

綠帽係爆機之後買,Amiibo唔會出

依家清月亮先清左3個國,睇黎可以玩到異域出都未玩完

遊戲主機Bundle同日發售(包埋Mario保護套同新嘅紅色Joy-Cons)

遊戲預告片(1):

遊戲預告片(2):

----------------------------------------------------------

常見問題:

Q: 咩版本先有中文/英文?
A: 全部版本都有

Q: 點樣拍片?
A: 長按Cap圖掣可Save低之前30秒嘅遊戲畫面

Q: Amiibo 有咩用?
A: 1 - 解鎖服裝, 詳情: , 但係其實你唔買Amiibo都可以解鎖全部服裝
2 - 禮服公主: 補血; 禮服Mario: 短時間無敵; 禮服Bowser: 紫幣提示; 全部Amiibo都可以同Amiibo叔叔換月亮提示
3 - 儲

Q: HD震動唔明顯?
A: 入遊戲設置可以較震動強度

Q: 地圖上鐵箱爆唔到, 咩來?
A: 爆機後你就知

Q: 點知每一關有幾多月亮?
A: 地圖 > Y 可以check

Q: 點解張list話仲有好多月亮未拎到但揾唔到/蘑菇提示員都話無?
A: 爆機先啦

Q: 有啲高高在上嘅月亮點拎?
A: 玩住其他國先 玩到咁上下你應該會明

Q: 市長個手袋起邊?
A: 佢企果棟野右邊既兩棟樓中間, 向上望會見到鐵架 就係嗰度 (by伸手姨處巴打)

Q: 有隻雀偷左頂帽卡關點算?
A: 試下企上啲柱再dump地

Q: 有無得雙人Co-Op呀
A: 有, 一個人控Mario, 一個人控帽

Q: 有無得網絡對戰呀?
A: 遊戲內小遊戲可同全球玩家鬥高分

Q: 爆機後有仲無野玩呀?
A: 仲有好多驚喜等緊你

Q: 用緊Pro掣/手提mode, 點出帽嘅特技?
A: 成個掣/成部機Fing, 另外自轉完再掟帽都可以出旋轉帽

----------------------------------------------------------

實用技巧:

1. 跳高啲

Dump地起跳>Wall Jump >掟帽>飛撲(ZL+Y)

依招可以Mix埋掟帽一齊用

掟帽+Hold實頂帽 > Dump地起跳上頂帽度 > Wall Jump > 掟帽 > 飛撲(ZL+Y)

2.跳遠啲

(之前可以做啲加速動作先,如三級跳/碌地)
飛跳(ZL+B) > 飛帽 > 飛撲(ZL+Y) > 臨到頂帽撳Y跳上頂帽 > 飛帽 > 飛撲(ZL+Y)

----------------------------------------------------------

發售初期遊戲劇情/驚喜
請用粉紅色細字討論
多謝合作

[/quote]

有無補充?

求樹海攻略

覺得上面Q&A可以加埋點樣轉語言

屌嗰舊我種左超耐都無出野仲以為有bug

Switch 出Captain Toad la

[Switch] 超級瑪利歐 奧德賽 | Super Mario Odyssey 集中討論區 (2)

hehe齊賞月

點解我試唔返取消變身 掟帽再踩

不過搵到第二個方法
更背面果關
變飛龍果到食第一個氣旋可以升到高過一開始
只後keep住chok 到最後入庫巴張畫個島條龍會消失
果下早小小唔好chok 飛撲埋去應該啱啱好到庫巴個島

直接過左 唔駛玩彈叉 跳火圈 啄木鳥 2d
總共四關

隊長真係好鬼死正
啲理由笑到我
變完身去揾佢仲會有唔同反應

變怪物搵佢?

係
就好似Zelda 唔著衫去揾人咁個個人都有同平時唔同嘅反應

湖國人魚見到腫泡魚會怕
有個見到會好中意

跳條魚去中間個水池會有moon 拎

射到精盡

周街都係呢啲歷史正文 金屬磚
有咩用

唔係，係有時見地圖有部Amiibo既機
行過去會叫你拍機，跟住就會送相關服裝（唔係用十字制開果度拎）

去到one piece爆機就知有咩用，好似係

下個post的Q&A就有
Q: 地圖上鐵箱爆唔到, 咩來?
A: 爆機後你就知

Luigi先會出綠帽 Link無得出

thx bro

分享一個刷金幣晚方法

1:45 speed run

Metro kingdom 玩到spiderman 咁

屌你沙漠飛彈迷宮咁玩

一買隻GAME諗住玩
一入去就要DL DATA

下面啲圖爆左機先好睇

Mario與他的女朋友

美女與野獸

100MB更新來
唔down都玩得

第二張圖我都有cap

隻game真係痴撚線
真係唔會差過zelda

隻柴犬

推爆埋佢算

998

1001